柒婆 想全港人做曬Stake-in-Society 全部做曬供樓港豬

抗爭？ 不了

唔供啦屌 800 萬 益班地產商/ 收成期廢老

夠買架大型游艇 / 勞斯萊斯

陶傑提左2019做既30年樓按係過左2047，即係點?
呢單一煲大佢，樓巿一定有野睇, hip hop huarry

冇架啦
中資銀行仲想做40年按
按比共狗黨咩